‎[辣得驕辣得真] 七月十二日田草十一場賽日討論區II

馬PO龍虎榜:
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 369.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
Win神Ho 106.5
我愛金世正 100
火屬性比卡超 91
小川ともみ 72.5
單身楊明㫻 52
被馬會屠殺 50.5
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
最強藝人吳宗憲 -23
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
Suis -52.5
寶高 -52.7
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
覓腸 -80
波利 -87.5
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -303.5
冼毅力saint -333
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
奧書 -362.2
福逸 -389
睇書 -419.5
Priestgod -440.5
新力必 -523.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -637
烽煙 -734.7

LM待戒

紐約城 對 費城聯 此球賽將於 佛羅里達州灣湖ESPN體育大世界園區 舉行。 09/07 21:00

你哋贏好撚多

馬友冠又1x檔真係想死

我X到仆街

昨日X球LIST:
寶
烽
福
跟方

@win神Ho 幾時出嚟比我找數

屌，我唔記得之前手痕禁左飛

冇撚中過

想轟紐約城
廢柴聯廢架

信心保證CRASHED

必車狗confirmed

同路

下可以改咁多次名架咩

30日兩次

瘟神AssHo個名黑住何妖

係你黑住佢

你唔搶口乖乖地果排咪好地地
一搶口JER人就柒到仆街

JER完人就賭乜輸乜

X都算
個騎師先慘 PHYSICALLY HURTS

jer完撞頭退出大慢閘乜都齊

好彩佢慢閘都有第四
唔係我應該會祝佢日日針

你哋仲咁好心機應佢
由佢單機算啦

又夠鐘賭fifa

唔止收舊馬 希斯遲啲多一匹馬女加盟

雖然嚴格上仲未正式開倉，但大衞希斯已經開始接收馬匹，先有「蝦」系馬主劉錫康與李天澤醫生購入嘅拍賣馬D508，尋日又有「世紀舞王」、「旺舖必星」、「友盈有款」同埋「大笑星」加盟，後駒更係一匹3歲馬女，頗為特別，但其實希斯曾經訓練過馬女「勝威旺」贏香港打吡大賽，相信訓練雌馬特別有心得。

另外，根據澳洲方面嘅消息，希斯稍後會有一批新馬來港，其中一匹叫做Earth Song嘅賽駒，竟然係一匹3歲馬女，上手練馬師仲要係名牌華禮納。睇返呢匹Earth Song賽績，10戰取得3冠2亞1季，雖然只係參與普通賽事，但演出都算準，唔知喺希斯訓練下又交到咩成績呢？

包辦第一口孖寶 潘頓即刻封王

趁尋晚莫雷拉停賽，潘頓又憑「嘭嘭聲」同埋「曈曨光彩」起孖，今季頭馬數字去到143W，領先莫雷拉8場頭馬，嚴格上已經99.99%封王。不過，究竟幾時潘頓先至可以百分百肯定第四度成為香港冠軍騎師呢？答案就係只要佢禮拜日包辦第一口孖寶，就可以即刻頒獎。

今次沙田賽事，潘頓、莫雷拉都係騎足11場，如果潘頓周日贏到第一、二場賽事，換言之就會領先10W，而下周三又要停賽嘅雷神只得9匹坐騎，數字上都冇可能追到。事實上，潘頓要做到呢件事嘅機會唔低，事關頭場佢騎減夠分落到五班嘅「龍鳳情祥」，第二場接手姚廐馬「胆大威猛」，睇吓佢能否迅速完成任務啦。

留名

畀莫雷拉省完一課 今朝即發「神」經

「神州福星」今朝起步前起擒拋下助手。

尋晚贏完隻「勁瀟灑」的羅富全，馬不停蹄今朝又見佢督操，旗下九匹周日沙田賽事參戰馬，全線出大圈快磨，震撼全場，擺明車馬大搏殺，其中出戰第5場4班田草1800米的「神州福星」，今勻首度搵莫雷拉操刀，反映幕後爭勝決心有幾大。

剛周一「神州福星」由雷神過檔，與廐侶拍跳省過一課，今朝則由助手在大圈作最後試跑，惟未知是否被雷神撻起鬥心，馬匹起步之際一度起擒，猶幸助手反應敏捷，自行落地兼捉番實馬匹，否則隨時構成危險，事關跑道當時人馬踏雜，而助手其後亦由工作人員協助下，可重新策騎「神州福星」完成操練，此駒季內十三戰僅兩次失獎金，演出準繩，今勻有雷神助拳，相信可增強贏馬本錢！

有幾多馬會跑打比之前去跑香港金盃

今季最後一次等報名表了

決定同馬共存亡 球暑假唔玩了

拿蛇

希望下季轉播多D歐美越洋大賽

終於煞科

88個賽日 好攰

你個P點解仲未甩

冇得甩

下季海外跟住你搵食了

一世P

話咁快又一年 原來睇馬都睇咗十年

大叔必

烽煙蛇九十年代大四喜已經開始睇馬

報細數

冇得win

必係大叔你係阿爺

【13:45】據了解，由昨天疫情記者會至今早9時半，本港新增至少47宗本地個案，包括1名診所護士，以及茶餐廳及的士司機群組增16人；安老院群組增14人；鑽石山及黃大仙各有3名住戶確診；另有10宗個案源頭不明。

屌你老木47單

拿蛇睇左過百年...

但拿蛇好似blocked左我

99倍W 1.0P

又爆

星期三跑馬地應該唔開

追你w要豬到破產

何妖好似同呂健威夾過邊日停賽對佢爭冠影響最少

陣間要去投注站入左錢先
聽日隨時close唔入得

P一世

轉數快

Hi 正叔

人一世p一世

我冇連戶口

有啦
最後高高同英明擺明搏殺
禮拜日戒賭 留返煞科最後生命注呢兩隻

咪傻啦
禮拜日笨輝槓桿先啦

好
禮拜日跟你揾食

場1200會唔會得三個練馬師報名

馬場一定封

難得book咗

2 1200(1) 105-80 勝利風範 大紅包 好好學習 勝利威龍
2 1650(1) 100-80 輝煌星
3 1200(1) 80-60 高明駿將
3 1650(1) 80-60 精算齊同
4 1200(2) 60-40 英明勇將 非凡魅力
4 1650(1) 60-40 陽明高高
5 1000(1) 40-0
5 1800(1) 40-0

冇得fing旗

金錢炮會唔會跑埋1800退

必好撚gay

姚呂東是但一個都唔會喺沙圈擺七十圍掛

冇得同大摩say goodbye

又燈

等睇威哥星期3個報名表

英之星1650

呂健威仆得街

英明勇將冇得跑

結果係我手足有得跑

siu4
四班1200

4班1200報6隻馬拆組一隻都冇得跑

英之星 1600

勁飛聖又嚟呀?

大膽講句
笨輝煞科一w都難

6隻都冇

三班千二隻加州邊有得輸

姚，3隻r1
笑撚4

禾道駒 加州雷電

輝哥星期日唔贏2場都唔撚掂

勇猛神駒擊殺輝煌星

贏一隻開心好友就夠

何良上岸希望: 中華精神
唔撚係比綸搏殺咁撚畢下話...
比火車/東都唔怪你啦 何良

姚一定要靠星期日帶甩兩場先

我肥又搞事，
係度出埋d 晉神老友威威
兩隻有保護權，係要卡呢d場合
出黎搗亂

富萬家一放到底

逼害呂健威
何良盛大光輝咪撚俾佢入前三

共創歡樂抖夠等呢場
搵個識放馬既上去啦

我宣佈告東尼後上冠軍

輝哥成堆後備

拎第2都機會大畢業

婆娘個陣都唔講得笑
跑道利放嘅話起孖都得
老友威威唔怪佢啦
晉神真係阻x住哂

呂健威咪仲橙
四班千二報六隻冇隻正選

有無網可以睇返之前排位表

太陽威威燒撚死佢唔該

輝哥星期日都係得胆大威猛大chance

醫生雄星 2R3???
行第二志願都唔救馬 係咩事

報多幾隻搏冇牌都有正選
點知報名馬多到開4組都得

精彩有你跪求補出

星期3 我肥強陣
HKJC 放馬過來

等陣可以入紙退役

發覺呢度好多人開行turbo燈死笨輝

中華精神 唔同哂

何良強陣

爆菊蘭想買？

我記得達哥最後一日都好似係強陣

想睇佢被人擊殺

田雞十疊果隻勝利？

星期日做好本份
希望牛一可以再旺啲

煞科戰啲馬好撚惡 好想大賭

呢鋪我就撐你啦

馬勁人廢

準備一皮車晒落去

笑撚死
早個零月又講到咩連續十幾日本地零確診
即刻放寬D措施，又GYM ROOM，球場
食肆加番人數
結果而家47單，多謝政府

十疊應該計少咗

最出 天地人呀

快活一番打叠報名
達少咁心急做乜
三歲仔下季大把世界

欄主圓4隻都吸引

鋒仔真係要all in

鋒仔生命注

平常心啦牙七
睇得出佢盡哂力㗎喇
就算最尾輸都無憾

原來做得好18分2選

想準備五班赢上一班嘅劇本

醫生雄星應該仲有得救 白頭佬送佢去絞肉機

5倍w有冇

我焦慮到頭髮都白哂

煞科馬王輝好大危機下

所以咪話白頭佬點會好人

星期日3win就得

好精彩呀尾場 新力寶入面 中間威哥一對勝利 勝利風範勝利威龍 出面鞍歌 最出當然係禾道駒 要一齊影相

怡昌寶寶終於唔洗見實力飛狗極速駿狗
點知殺出左隻新力寶

@七色

講真，點會行第二志願架
第一志果隻下年用都得啦

鋭俊良駒先係真正無得救

咁光頭有冇好人?

好急要贏 潘頓星期日後備一都照入紙

得失成敗唔洗睇咁重
就算真係贏唔到都值得尊重
雖然真心唔想呂贏
但佢今季真係好出色

@福逸

DASHING GRACE 銳俊良駒 C513 29 -7

白頭佬耍走左我唔少錢

@福蛇

R14

橋津精彩啲朋友囝

睇星期日手馬，要靠哂4班果幾隻

其他光頭唔知
呢度個光頭就

你好串下喎

我死因有可疑

Tony Cruz ready to lay it all on the line in title fight: ‘I’ll need at least three winners’

迷肥=黑社會
新字頭

星期日到邊個擊殺金莊令

Yes

新力必

都係得果隻既姐
不過潘頓肯定跑高好多同拉狗比

隻電路一號
飛天劍
星期3雷電同勁跑王
佢後上仲大機過威哥

新字頭=迷肥=黑社會

行過你金莊令啦

拉狗呢隻跑高幾多

新字頭

財帥呢隻馬今季追咗幾次
中過次冷p 同埋埼豐串q唔想做狗餅

哎呀
勝利風範比勝利威龍封死咗呀
出面禾道駒越騎越有
2019-2020年度冠軍練馬師係你啦 告東尼

賽馬日 :87

End game

田泰安騎好d告仔都可以後上啦
結果又係睇潘頓同田泰安發揮決定邊個贏

二五仔win神ho

用緊燈力

接近終點 新力寶一放到底呀

必蛇迷肥新勢力

烽煙 :-734.7

@金仔
我覺得顯心星高過隻金莊wor 真係

今日馬會已經冇開

又JER

用金莊令同顯心星比

咪撚玩啦

朝早9點踢波？

我幾時話金莊有得贏

踢完順手去飲茶 fit晒

屌班練馬師
殺科前個d賽日就派d狗餅出黎
我連續3個賽日都無乜點賭
一到殺科先逼住出哂黎想點

你果日先話你姚手馬屌打...
但你睇少 電訊飛彈...

呢隻好似初出已組走光

想同拿蛇擺番圍和頭茶
必蛇幫手協調ok?

走光都未係時候
輸埋呢場減3分暑期評分再減到落五班先再部署

元朗千色後面間酒樓？

我仲要拿蛇入來元朗我咪好冇誠意？

心星系真係賤種黎

緊係帶拿蛇元朗深度遊

笨輝3隻R1
正陽清風就明顯塞住個位啫
精彩有你次次咁熱次次冇 廢馬黎
鼓浪威風最慘
呂蛇4班1200一隻都冇
留意到肥鬼4win
紅旺應該比蘇狄雄騎
完美嘅告別 呢系未交代過
終於上谷1650

英明勇將應該補唔到

下隻叫波心聲定利心聲

叫心星系隻隻斷腳

下年1650 (5班)

屌你果間圍頭佬野
你藍絲?

睇埋報名表
戒到下季算

戒馬變相賭球
今晚500起機先

覺得晉神可能比狄食冷p
仲比佢彈草閘

元朗酒樓有邊間係黃

果個位有兩間

千色士林雞扒吹大左

今日美職重傷

想知英之星1650係做乜撚野

元朗我熟路啦
喜尚嘉喜 = 721野 exactly

另一間都係姐妹店

增程賺里數

自己唔駛贏 人地贏唔到咪得

光華明星囉一係

依組好撚平均

食番大榮華好過啦，肥滔果間 (唔知係咪藍)

真
領先有主動權，搞鳩人夠啦

有水?

21:00 站起來

你廿萬起機大法?

咁多年都冇食過大榮華
有冇食過富盈？野食唔差

9點踢冇精神點落底
一係食完早餐踢踢下急屎點爆底

你睇下r1係咩咪知呢場報得好唔好
我就覺得報得好好

球唔係人賭

富盈 藍店
以前食過 (mk + 長沙灣)，食雞煲
元朗係咁多間最好坐，對上一次食係2018年尾冬天

潘狗咁快開定香檳

換轉諗
你度完以為佢地行行企企0-0 細波
分分鐘就黎個 X其他

唔明

汪汪

亂拋垃圾喎 個樽蓋批咗落海

龍門未訓醒

富盈 長沙灣同MK 都有分店，以前兩間都食過
元朗就最好坐，坐到皇天咁

今晚卜心短裙跳舞

喔，我一時間load唔到你講既野
但好坐還好坐，食完會全身極大味，太唔流通
我食雞煲都係鍾意坐啲開揚少少既 甚至戶外

好撚熱喎大佬

寧願大味都坐室內

而家呢啲月份當然會考慮埋天氣
但五六日經過啲雞煲都係好多人坐出面

我食飯都喜歡室外啊，舒服好多，通爽

牙七帶拿蛇call g

呢方面我同牙當你幾夾

你話迷肥方面？

當囝大熱天都要帶暖包
去餐廳室內食佢頂唔順

又抹黑-.-
明明係Office 太凍先係
食野我都會出汗啦

上次同你食室內你凍到屌哂鬼

究竟仲有幾多人迷肥

ON9 果次放題
咁撚凍 傻左

但雞煲熱住食 唔同啦

連食雞煲都可以拉到落肥鬼度
你話佢冇公關駐場真係唔信

屌好多圖....
CLS 係咪句句都有圖

其實捐錢果D 先係佢真FANS
好癲

你係蔡振華？

金仔 10000
七仔 7000
仲有幾筆

大棠公廁？

美麗系捐十皮

牙DON原來叫

我頂你呀關我咩事

頂你洗唔洗快到咁

金蛇原來有捐

捐十萬但唔放馬落肥個倉

我射落海都唔益佢啦

你幾多

善傳千里美麗系咪有份
奶哂嘢啦

事後何澤堯得知其頭盔撞至出現裂痕，可知當時撞擊力猛烈，若然不是有頭盔保護，後果真的不堪設想。

美麗傳承擺肥廐而家跑梗3班1650...比我都唔放

放心
善傳千里
不過保良局盃輸左之後拉倉

..................

兩隻善傳肥文撚得好好睇睇

嘩呢個癲，第一次見呢張圖...
BTW 點解仲唔擺幾隻馬係DY度?

最重要嗰場保良局百週年咪交代咗比你 仲想點

冇頭盔到佢個頭裂

迷肥紅色警報
正叔牙當單殿出哂來

跑1200 放頭，獎金大王咁

Btw下年同一場用潘輸咗即拉

喂我反肥....

我頭先唔小心Post 左金仔間飯堂出黎，慘了

冇頭盔佢尋晚就係瞓殮房

Win 神Ho

邊個信呀

人地淒涼佬底出都無事
我肥果場保良局盃底出就即拉倉
呢個世界公平咩

咁樣撼落去隨時爆腦漿

我麻麻哋打邊爐

仲要佢係底出比另一個馬主嬴，支持華將
咁又有錯?

咁先偉大，明明一般binno，都撐我肥火鍋....

仲話自己反肥

蘭囝幫手頂住個場

咁唔通我地果啲全部錯?.gif

好彩我一早打正旗號反肥
如果唔係堅唔夠你玩

你反肥界根正苗紅

何妖福大命大

呢4個字難聽過粗口

你道歉啦

睇下訪問 賴仔幾撚激動
其他練馬師有冇支持賴仔

肥

條頸抽筋咁

牙肥比好撚多支持佢
善傳系都唔理，都要比馬 戴圖理騎

楚！

cls,迷肥迷到顛左

翹楚啟航 葉楚航！

絕未離棄

.....................

屌你 悅裕果系人馬
擺左馬比肥... 告仔老婆點做野架??

喂屌，合家迷肥都有

左邊肥鬼捐100支持自己

我肥

多得田泰安呢條友 今季撻咗8win

迷咩肥
下季跟我迷欺好過啦

寵物小精靈班友唔擺馬喺霍清度

欺利

【賽馬以外】唔止馬迷... 騎師一樣會輸到擰晒頭

作為多年馬迷，筆者話冇賭馬都係呃人啦，手風順時買乜中乜梗係開心，但呢啲日子有幾多，大家心裏有數啦。咁喺啲手風唔順，又或者刨馬失靈嘅時候，惟有盡力自制啲，唔好輸到一蚊都冇，搞到要擰晒頭行路返屋企啦。

講真，要睇馬迷輸到擰晒頭，之前未限制馬迷入場時，幾乎每個賽日你都會見到，始終賭馬呢家嘢，贏家少，輸家多嘛。不過，大家又有冇見過騎師輸到擰晒頭呢？(當然唔係講佢哋賭輸，只係話啲騎師陣上搏失遮)。尋晚嗰場四班谷草1000米，大摩嘅「南區寶」改由陳嘉熙減七磅出擊，被捧成3倍大熱門，點知開閘隻馬起擒失位，放頭馬竟然放唔到出嚟，熙仔當時浮現嘅應該係「今次XX鳥」，之後佢都嘗試盡力騎返隻馬上前，點知又被隔離隻「金枝玉葉」壓埋嚟，結果只能守係第八位。

睇返馬會嘅巡邏影片，原來經歷早段種種不同意外後，陳嘉熙知道自己要守喺後方，都忍唔住係「南區寶」上面擰晒頭，就知佢係幾咁失望同無奈啦。不過，買咗「南區寶」嘅馬迷睇到呢個鏡頭，究竟有咩諗法，筆者真係唔知喇。

其實講起騎師輸到擰晒頭，筆者最有印象係2015年5月16號嘅三班田草1200米，柏寶騎「幸運如意」輸畀莫雷拉嘅「首飾太陽」呢一役，當日係「幸運如意」在港第二戰，獨贏3.4倍，入直路後曾經出頭，點知最後「首飾太陽」走內欄一衝過晒，當柏寶見到「首飾太陽」率先衝線，佢喺最後幾步都忍唔住擰晒頭，似乎冇諗過點解會輸。其實事後睇，「首飾太陽」無疑翌季可以贏到香港經典一哩賽同埋香港經典盃，但「幸運如意」卻是一級賽盟主，難怪柏寶當時覺得自己輸係難以置信啦。

柏寶輸「幸運如意」擰晒頭片段：

■山無陵

呀肥就來爆倉
要煩掃邊d馬走

交返個牌出嚟咪唔洗煩

迷欺+迷拉
欺拉利

又屈
我反拉大將軍

真

人各有志既啫
擺得喺牙肥度唔通想扶遙直上咩
要交代嗰陣識贏 有冷P食記得單聲就得

而家轉滅袓個倉班馬主最後兩個賽日都等唔切？

前者肥鬼條on9都可能做到

後者佢睬你都有味

阿當又想混入反肥陣營

今季唔會再出既咪早d轉過去熟習環境囉

你同晏8仲唔係連利之友

我咪仲慘
俾人屈迷肥

我地係燈胆友

你老死牙貓去咗邊？

九點點部署

成日做電燈胆即係阻人扑嘢啦
要俾人燒春袋㗎

登頂峰=步步友
影子英雄=威爾頓

當碌撚寶得住

寶唔住春袋留碌撚把鬼牙

可以去尿兜屙先
唔駛同拿基爭屎塔

開放日期：
6月22、23、25、26、29、30日；7月3、4、6、7、10、11、13、14日

原來今日本身係唔開

21:00 ANYONE

@拿蛇
原來你咁橙

正叔弱智

皇者芯聲咁就退左

長友之星

吓

包裝系歸隊了
Btw原來一早有包裝英雄

其實何良收下信都冇所謂啦
都59歲

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
萬眾力得 LIKE THAT D328 約翰摩亞 羅富全 09/07/2020
- D471 D471 容天鵬 大衛希斯 09/07/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
繽紛駿驥 FORTUNATE RUNNER A292 呂健威 09/07/2020
加州神箭 CALIFORNIA ARCHER A417 告東尼 09/07/2020
瑩之光 SHIMMER AND SHINE B080 方嘉柏 09/07/2020
長友之星 LASTING FRIENDSHIP B251 何良 09/07/2020
皇者芯聲 ILUVATAAR D333 徐雨石 09/07/2020

又話戒球

加州神箭咁都退 仲跑得

原來皇者芯聲係洪荒系

初出輸左幾百

人地加州梁大把馬排緊隊過黎
六歲轉七歲得1W仲留乜鬼

戒左馬

似換馬
同一個名好似唔可以養多過幾多隻馬

四隻
冇籤就要退左佢換過隻

咁應該係讓路比登頂峰過黎

果隻大帝如果唔係比垃圾高，成就應該幾好

有冇機係退咗佢換登頂峰過嚟？

係都洪荒駿驅

洪荒駿驅 老黃忠，做咩要退

泥地用拉個場已經放哂風話跑完退役啦

買咩

睇返好似中得支ppg籤
咁應該真係讓路

Ready

Buy what

屌你呢個post

C big

禮拜日有隻落班擺明車馬
不過騎個條友好撚垃圾

南非南韓新加坡呢D我真係不了

周狗坐騎

暑假狗會好似會播克蘭芝一哩

All in la

呂蛇真強陣

播歐美大賽得唔得，想黎多次serpentine X fancy blue

邊隻？

尋晚如何？

畫出腸

七月盃最終名單

周狗有兩隻落班wo

紐約城半大ok?

度好了

No c big to bet

have wor 10.5

福逸好鬼... 係咪pr hack咗佢？

運

唔係你整蠱烽煙嗰隻呀

季尾d擺明車馬好得人驚

成才

爭冠唔驚既

平湖之星讓賽

隻野做過啲咩名留青史既事
唔計唔肯入閘

信我，星期日我一棍運時來w

一開閘嘅時候
唉呀運時來又大漏閘呀

廢馬都有得讓賽

Propable Runners of Qatar Prix Jean Prat,Deauville,Sunday

Molatham
Wooded
Alson
Lope Y Fernandez
Pinatubo
Well Of Wisdom
Kenway
Arizona
Kinross
Malotru
Tropbeau

個劇本抄返會長之星，落班換周狗-10磅，係時候bounce back

盲撚左定？

失控

依堆馬點殺pinatubo
得隻molatham叫近d

照計就冇得輸

想買注

個次1.4都唔贏殺撚左我10萬過關

屌你廢馬

睇頭200都知輸啦

你個劇本，除左周狗之外
全部錯哂喎

買左球了

比料未 派左錢咪毒害手足

2100 唔角大 我上ifc

跟你一齊上

老死必🥰🥰🥰

R5 運時來 (烽煙)

上盤

上盤角大咁能完美

最後100米，運時來周俊樂輕輕推落佢已經拋離5個馬位開外，都贏緊呢場賽事

比個完美結局啦

10.5都足水

考慮下先

跟你 你旺

Lm

輸

潘頓話瞳朧光彩上場跑完
告仔就卜定佢專登醒佢爭冠騎

認真，星期日13有兩隻質新想串下

我唔係職賭，今日未開過任何hkjc的網頁&apps

5/6咁你都有興趣

偉大既神教好隻馬益阿般

Nigga騎13果兩隻新野

【加分偏多？】南區寶唔亂跑 呢匹處女馬會贏咁易？

昨晚九場頭馬中，加分最多係潘頓嘅容天鵬坐騎「嘭嘭聲」，呢場大勝近三馬位，賽後係加10分，但其實同場最強對手「南區寶」慢閘之後幾乎亂跑先第6只輸三馬位左右，若果正常發揮，「嘭嘭聲」縱贏都肯定唔會贏咁遠，處女馬呢10分升幅係咪加多咗？

至於以勁勢衝贏對手兩馬位的開齋馬「帖木兒」加8分，相對下似較合理，而尾場「曈曨光彩」彎位率先發力下奪第一W，則加了7分，另連捷的「其利斷金」與「疾風勁草」、「快活一番」及「乘勢歡心」同加6分，至於全晚加得最少(5分)則是六爺匹「勁瀟灑」。

昨晚各場頭馬加分幅度及最新評分：
快活一番 44+6
乘勢歡心 56+6
量化歡騰 64+5
勁瀟灑 41+5
嘭嘭聲 60+10
其利斷金 55+6
疾風勁草 74+6
帖木兒 80+8
曈曨光彩 82+7

桃花旺

戒左角

放馬過來

給水未

預埋la dllm

一齊貼真飛集氣ok?

@拿蛇 費城聯係咪送角隊

500 起丁

手足

第一輪0-2個陣92分鐘有條友右邊攻攻下極限救角

未買

大家咪再中PR伏

10.5明明仲有2.1㗎 落到2.02

奧步出左手

有冇上盤真飛

wa 想賭球了 痴撚線

siu45siu4 改名未

即場再博殺 ready

話左跟就有跟
一齊賭 一齊羊

屌你班pr 癲撚到

11:45果場全日重心

拿蛇
9點踢早場
球員會唔會落底刷角呀

拿蛇mark 低

我冇應承你
回家吧

應承我啦

黎啦 馬po end game

10.5

唔夠pr鬥架
賭吧
咪鬥氣

應承我賭波賭大D

馬po終極一戰 美國角大

9點 馬po end game

HKJC 放馬過來

屯天元 5座位的士團
終點：中環
出發時間：22:45

1.福

成版pr cls

gun!

1.福
2.人一世

放馬過來丫 你老豆我等你呀

好撚癲

PR no.1

PR no.2

PR no.3

拿B開始失控

19:53

牠們是不收錢的pr

對上一次馬po手腳戰意高昂
我記得
X到仆街

喂 唔好輸士氣

我留左錢比的士

我唔敢po飛

快啦
唔po當逃兵

怕咩

宮澤蛇大失控

屌俾你地打左落去

上面泡菜魚句台語係咁解丫嘛

2.1 > 2.02 > 1.98

又邊個500k呀

你話馬po冇公關無人信
角大都可以2.1打到落1.98

禮拜日未

Siu45siu4

跟左角大

9點角買左未

最多人拉頭馬可能有佢份
次次幾十人響凱旋門

2100 角大大船

臨時變屌角區

第2格 2.6> 2.5

我買完開角細 又會比bogo jer

頭場得返1.98

我心目中既宮澤蛇係個文質彬彬既謙謙君子

第三格得返4倍

角大都有得落重飛 siu4

你報賠率又會比拿B話你PR

認真問點解唔等即場

屌等即場回返啲先買

贏 派我 快

大有利 兩隻繽紛 太陽喜喜都明點解
呢隻真係唔明

其實美職角大半大落飛都算常態

紐約城個主場好鬼細
真係踢兩腳斬會出界
角大真係派錢

1min 3c

一開場連番幾隻 振下士氣先啦

第三格拿蛇500k呀

連11隻先

今朝頭場美職角大 叫都冇撚得叫

星期日有無錢賭馬就睇今場角大唔大

@bogo

球探又話係佢地主場

屌 又針撚左

振奮士氣

貓蛇 去撚左邊

叫5.5

S

20MINS 8角+
10 1 100

我了

全部比賽都喺奧蘭多踢

我福似樣

各位 cdrom 要小心
不要中計

半9全10

未開波已經輸水
針Ed

請大家無視PR狗，PR狗請離開！

今場又遲幾多先開波

要人9點鐘開波

踢完去飲茶
第一次賭波係當地朝早9點踢
起碼都11點呀

點解美職今日咁早 往年最早都要12點

Pr集團癲撚到

你咪首席

我提倡戒賭

聽日8點又有美職 手足準備

留名一陣馬po一齊屌角

手足準備屌球

買左未

皇者芯聲 咩事

拿蛇真係要你發圍了 靠你摘低控角食角人名

換the summit

希斯

-16

我唔中你哋pr計

係咪PPG嚟香港12個月內有得用同一條籤換馬

而家個個都抄蛇紋石跑法，不過又真係work喎

Bounce back

同路== 屌

lm

第3格得番3.8
拿基駛唔駛去到咁撚盡

搵人報角球數

其實呢D跑法真係好殺食

想再補番D= =

戒球手足堅持！唔好動搖！

10000第一口

阻手足贏錢 咩居心

得你咁睇唔開戒

準備

其實特登定個時間嚟遲到係咩心態

撚賭仔

9.5再加注

未開就追

要遲幾耐吖

個場細撚到

叫周俊樂仿效下

例遲十分鐘

開波

💪

9.5再轟

個場細到==

刷角

個場細過碗豆咪一樣0C==

1c

未

波都控唔撚到

費城11號 擇撚左名
第一次控角

你有冇賭

回得快到

你覺得

又掉低戒球手足

屌你老木
HKJC個LIVE放唔撚到大

蛇紋石如果唔係咁放返嚟贏，睇怕可以執定嘢去澳洲

要人手放 笑死

主隊比人禁屌
點部署

點人手放

放大個browser

深色主 ?

垃圾到，屌
btw，THX

好似係

馬PO角大軍團笑撚死
上得的士啦

狗會: 他應留意賽事的步速，並且確保不要製造一種令坐騎末段未能以勁勢衝刺的步速

觀塘上一個ok?

有冇新東的士吖

主隊55號 我屌你個咀 空晒都唔傳

11111111

屌記錯時間以為9:30

1111

十足十今朝果場 又開角細

咩料呀

周狗:贏到就無事啦

2222222222

2222

22222

成個馬po買左幾多角9.5b

屌你老母嚇撚死 半車身咁勁

屌哪星 朝早10點踢波 太陽又大 真係踢到忟

紐約廢撚到仆街 比人禁屌

真 打邊路進攻啲onetwo冇撚用既

角啦 快

輸半當贏

1:0

報假 reported

打少隻字

個教練勁撚大聲叫cutback !cutback!

3cccc

我聽到叫 Corner! Corner!

33333

333333333333

呂健威有隻新馬
馬主係成蟲

白衫繼續刷

屌 接實唔變角

Newyork比人禁屌

紐約係咁分邊，拉邊
廢城就無球走動多
點贏呀

得三隻角學人飲水？

客組織好好多 主下下打唔入去鳩射算

起火

屌 呢下明見佢唔foul 望一望佢 再等佢踢多下

屌你老味 波踢到PAT屎咁
角又無
仲敢學人打交

費城8號cls==

打交

廢城肯出出入入走位拉扯防線
主就係條邊線等運到

二十五月團體

垃圾到

剩係知隻馬係用黎跑下季打吡

行緊路去IFC

戒了

37分鐘 紐約D人好似已經體力透支咁...
D步頭==

背我

平常心

條友散步

44444

44444444

唔好放棄！

步幅唔夠開揚

新馬係咁

狀態FIT呀！

幾時先上力

嘭嘭聲！

NYC又學曼城搵對翼企邊

4角好刺激下，成班角大仲有希望

想補注

費城23號職業球員嚟?

666666

5555

66666

廢城8號中武肺

6角，班角大又gel定

中場MMA?

11.5b？

典乜9，拿拿臨整多兩隻先啦

屌就完半場就咪詐死啦

快啦 屌你老母

666666666
要開3格先有命

表現唔合格

上盤只求輸半

兩格先 福

45+連角仲撚想點

我打字個陣得4角 sorry lo

角大半6,全會係幾多呢

皇者芯聲輸1場就轉走 衣加退埋役

仆街
留意到奧B步 影都無
乜撚野ENDGAME
條友冇出黎叫角 冇PO飛
真。PR CONFIRMED

半6全7

又黎老套野

你有冇見過劉德華半場慶祝

都話掃馬吉個位比登頂峰

拍定手先

我讀drama 架

我戒賭先係幫大家
唔係既話半場0角

想屌女慶祝 @貓

慶乜撚野= =

列卓斯特成日都無影

應承我唔好再賭波

應承左啦

洗緊樓

食緊觀塘陳彥行

77777

9.5b個班應該可以拍定手先

貓仔唔見咗幾日
係咪收埋咗行姐大戰300回合

冇買就大角

錶之智能收埋咁耐唔跑

我都冇買

有角品要射腳無力波，on9?

on9，冇力地波個龍自己撲入

唉 又完

=.=

垃圾主隊抵撚死

當家馬騮（已彎）

角呀

聽落好假球下

07/07/2020 試閘後兩個鼻孔流血

屌佢老母

達

0:2

Boom

8ccc

gg

屌你老母閪。。。。。
上盤死撚到咁
紐約成個城毀滅啦屌你老母

888888

-3先

你估曼城踢法咁易學咩

主隊真係垃圾閪黎

曼城踢法似我

又話0:2?

越位

3歲咁快收皮

本身早熟種, 正常

曼就曼啦，不過係V92年代既曼聯
左>右，分邊，燒味

佢退左役？

波都控唔到, 講咩都無用

咪就係控住個波左右轉邊
廢能到笑

NYC 3號乜撚窩利

試閘後兩個鼻孔流血

我上盤死 都有你地角大狗陪

劇本到未

加入角大狗聯盟

屌你老母閪....

點睇我兩樣都有

原來係你...

HKJC又撚馬po手腳

13依家唔少傷患馬，希望聚才傷完跑得返

踢到咁全隊死啦紐約城

9角，好刺激下

10

gel

恭喜晒

9.5大狂cash了

10.5呢

新馬王概成事實

仲有補時

費城試下入多粒

差2c

11角

11 屌你老母！

CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

11！

再俾！

終於11角

角大黨今日大勝啦

乜撚野事空晒射到咁

杏目邊值咁高

垃圾波

成份表最搞笑係蝦腸

Japan

12C得唔得呀屌你老母

係囉 btc呢

12幫下手得唔得？

-1-1-1

食角?

屌你老味得一格 去死

仲有幾多min?

完撚左場

比完角 去返龍門球

時時係咪可以高啲

好彩叫做打到個和

撚樣黎

摘名啦拿蛇 球證食角

都叫贏返少少錢

屌你老味輸盤

屌你老母射多人一倍都要輸波

女帝

得一格

一格夠了

屌1.98倍 結果得我輸

屌佢老母紐約城個前鋒單刀射落個龍到

對黎對去都係嗰啲馬 咪同之前一樣120

個9號 黑鬼 我屌佢老木
下半兩次chance都唔入

派未

屌佢老母閪

事頭婆隻tatical真係唔錯喎，可以expect下夏天同秋天繼續進步

我個無入球

屌永久blacklist 單刀都唔入

瑞假來了

應承我
一世唔好去妞約

買角9.5b嘅人執到笑啦

唔會去 屌佢老母

預左

11:45 重整旗鼓

大家準備第二口

唔買 又 角 大

激動到紐字都寫錯左，輸左唔少？

屌你老母
生命注我曼！

好

咪玩
X到仆街
沖個涼等個人醒下算了`

角大 推兩口先

這次撞左。。。

去佢老母
垃圾地方

盤

23:45上盤

同路BRO

列屍聯食撚滑

老波斯可以返美丹未，太子妃錦標啲對手咁弱都可以跑得咁一般

馬po第二擊！

角大輸 我ifc

我終極一注了

Gun

有運買11.5細，贏罐汽水。

想post飛

屌佢老母單刀都唔入

睡超點部署好

事後睇返嗰年司馬經典都幾弱

廿萬第一口先拔頭籌

11.5嚇到瀨屎

down返角球app了。

俄假12C 有冇同路

佢今日對啲咁嘅對手都輸10個馬位，廢到

小心PR

預

角大 上盤
基本野

邊場 join

拿B睡能咗?

艾夫斯堡
上盤 大角？
@福

刨緊1145

係
報仇之戰

QUORTO死咗

差唔多 好撚眼瞓

跟

good night

你拍定手先啦

奧書贏好多

你都唔會小

222222

快啦

16分鐘3角

37 7c

呢場就爆到含家產

你大勝啦

唔買叕角大

寶高之力

我第二口希望頂住

主隊快入

有冇水

主隊快刷2c 入波

10!!!

9.5b cashed

搞掂

般茅上呀!!!!!!!!!!!!!!!

主快入

馬po出征成功

好波！

屌你老母

般尼茅妻熱狗爆角!

12碼都唔入學人踢波？

30分鐘8角

拖肥咁廢= =

摩Daddy係咁刷c

半8.5先追都仲有得收

轟左5k 熱狗半球

熱狗唔係連般茅都贏唔到牙= =

Daddy出兒子未

醫生雄星
跑得嗰十零場就減夠分 陰公

成隊妹下妹下入一球先妹得唔得

85分鐘仲係3角大

怒針5k

無緣復出

如果用潘雷或者蔡仔 起碼贏一半

賭球又針
留返賭馬算 呢兩日唔再賭球

【堯仔停賽】爭冠時刻仍用下游華將 畀掌聲威哥！
9/7/2020

今期愛將何澤堯停賽，仍落後姚本輝一W嘅威哥呂健威雖然出八駒唔算少，但意外地竟然只有一隻「管之星」用外籍騎師郭能，其餘七隻全部用華將，兩隻用巫顯東，另外黃皓楠、潘明輝、周俊樂、楊明綸及梁家俊就各執一隻，爭冠時刻咁樣配搭，堅係藝高人膽大，服咗你呀威哥！

老實講，唔好計配搭用人，就係計出馬質同態，威可呢期要爭W真係唔易...較有機會可能已數到第8場匹楊明綸坐騎「福威勝」，季尾連場跑泥地上名，體力相信好過對手，回師草地有啲餐士...仲有第9場皓楠嘅「百勝龍」，爆完大冷通常寶尾莫追，但呢隻試過打疊好，威哥戰意亦無比，跟吓佢寶尾囉...至於尾場潘明輝匹「開心人生」田草千二今季贏過，另外巫顯東策騎的「暖在你心」，早輪跑完直路賽匆匆再出轉爭千二，似是全力出擊一戰，威哥如果今期仍可添W，真係值得企身拍手畀掌聲佢！

突發！潘頓唔等喇 自己開香檳賀三連冠！
9/7/2020

潘頓領先雷神八場頭馬，雖然數字上後者仍有機會反勝，但其實已經係輸咗九成九，只係等吹雞完場架咋...所以呢日潘頓都唔等喇，喺自己IG上載出海開香檳片段，仲即刻飲到成口都係泡，爽到爆呀！咁又係嘅，能夠贏到雷神呢位超級勁敵，自己真係付出咗好多，仲跑出好多場超高水準發揮，最終成功三連冠，抵你得戚嘅潘頓！

2014年浪琴表香港國際賽事後翌日早上，冬陽低垂卻明亮，冷風捲起沙田馬場上的細沙，刮得人皮膚刺痛。

約翰摩亞和莫雷拉躲在配鞍房內的一塊木板後，兩人擠在小膠凳上大笑不止。

「我們都得意忘形了！那天依然記憶猶新。」大摩邊說邊笑得像個中學生。

「我們就像酒醉一樣。」莫雷拉補充道：「感覺飄飄然。」

這對騎練組合剛在前一天下午贏得兩項全港獎金最豐厚的大賽：「威爾頓」角逐浪琴表香港盃時憑藉一股拼勁，以短馬頭位之先擊敗前廄侶「軍事出擊」掄元；「步步友」則在浪琴表香港一哩錦標勝出漂亮一仗，向一代名駒之路邁進。

「這是我職業生涯中的最大成就。」大摩肯定地說。

此後，他大賽練馬師之稱號日漸響亮。距當時九個月前，他憑「綽力之城」揚威全球矚目的杜拜世界盃賽日，而在「步步友」之後，「明月千里」、「佳龍駒」及「美麗傳承」等佳駟相繼接捧，為他的卓越成就屢創高峰。

贏幾多

我曼！

Lm 派未

輸幾舊
8點追

你都狂中啦

半大

派我 唔該

「美麗傳承」從一匹未能勝出打吡大賽的新丁，逐漸進步而成為一匹稱霸馬場的一哩佳駟。現時牠已累積八場一級賽頭馬，兩度榮膺香港馬王，並超越了「爆冷」，創下香港賽駒贏得最多獎金的紀錄，更成為首匹累積獎金衝破一億港元的賽駒。「美麗傳承」處於巔峰狀態之時，在賽道上簡直所向披靡，約翰摩亞居功至偉。

約翰摩亞說：「起初我還在摸索該如何訓練『美麗傳承』，未能確定是否應根據賽程來安排，而非只專注在牠的體能訓練上。馬兒初來港時已可應付2000米途程，現在仍是沙田2200米的場地紀錄保持者。但結果體格和賽程同樣影響了我的決定。在我眼中，短途至一哩似最適合牠發揮，而香港有許多一哩及1400米賽事，這一點很重要。」

約翰摩亞從練以來的最大特色，是擅長挑選海外馬匹來港，助牠們適應香港的環境，並在這樣競爭激烈的環境中訓練牠們。「步步友」的最佳拍檔莫雷拉也說：「他選購海外賽駒來香港，然後悉心培養牠們，讓牠們發揮最佳實力。」這絕非易事，許多在海外頗具名氣的馬匹來港後表現差強人意，而約翰摩亞也有不少失敗的經驗，但他在其同儕中，是成功培養出最多馬王級佳駟的一位香港練馬師。

大摸

邊有中= =

派我 ，多謝

你總是心太軟 心太軟

下盤重注

琴日有幾隊波要比個like

「不少人問我如何讓賽駒達到最佳狀態，我認為要了解馬匹，明白每匹馬的特質，練馬方法絕非一成不變。」約翰摩亞說道。

「每匹馬的情況都不一樣。我對待每一匹馬的方式都不同，因為我真的很愛馬。若要訓練多達數百匹賽駒，我會因有疏漏而感到歉疚。我在香港的馬房有七十匹馬，我可以好好了解牠們，但超過一百匹我會無法兼顧。就像『常感恩』，牠看來是我廄中最不起眼的一駒，牠的跑姿並不吸引，但當你逐漸了解牠，慢慢培養牠並接受牠的特質後，牠現已能在一級賽中跑入三甲。」

離開香港回到澳洲，約翰摩亞將貫徹他的練馬信念。他仍抱有野心，相信自己仍有時間實現夢想。他的小型馬房將有大約二十匹賽駒，已獲郭氏家族、何家駒、黃良柏及阿羅非爾德育馬場等馬主表示支持。約翰摩亞成就輝煌，但他還有一項目標尚未達成。他將帶同他的秒錶和雙筒望遠鏡，以及累積超過五十載的練馬經驗，在澳洲繼續追逐未竟之夢。

他說：「我想在澳洲贏得一級賽。『鷹雄』在澳洲服役時曾勝出一級賽，但那時牠的練馬師是紀拜倫，我是馬主。我想以練馬師身分在澳洲贏取一級賽冠軍。」

待跑馬地馬場於7月15日星期三的賽事結束後，約翰摩亞在香港的練馬師事業便告一段落，並會到澳洲繼續追尋夢想。

幾感人

我呀 奧書

‎[君臨大地無價寶] 七月十二日田草十一場賽日討論區III

拉啦屌你老母
聽日公投冇人講 成日掛住賭波

已經唔係強陣都係燈

有冇破戒

破戒唔賭？

1ccc

買定1800

Hang Seng: Payer THE H*** K*** J***** C*** has transferred HKD100,000.00 to your account on 2020-07-09. ENQ: 2822 0228

客fg try try

2cccc

角好難賭

奧書 要唔要男服務生 可自理

琴日中四口角

我推左三場高水盤

救我未

9.5 2倍去啦

#972會員名

唔撚應承

好爛賭

寶高又中

中乜呀

20分鐘5角 9.5唔能中

Gel乜

6

又爭飯食

有冇買